唔好再用無意義嘅標題開post得唔得

可唔可以唔好再用呢啲標題開post

「係咪攰喇大家？」

「係咪冇人記得XXX喇？」

「今個星期係咪又休息喇？」

「想輸嘅你咪繼續XXX」

「係咪已經贏咗喇？」

我知你個內文係想叫人行動
你咪直接話幾多號幾點有咩行動
唔洗用呢啲標題引人入嚟
有時會睇到好無奈好洩氣

所有人都知未贏 所有人都記得義士

但間唔中睇到呢啲「語氣」嘅標題
個心好似唔係幾爽咁
有冇人明

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

幫手推下

輸左喇 多謝休息撚
連登已淪陷！
義士係condom啦

悔氣po全面進場

唔想見到悔氣post

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

冇計 宣傳咗一陣唔好標題黨而家又出返嚟

認命啦, 正經行動post神早就已經推唔起

係

推

記得有個post 就係話如何用lihkg散播焦慮

有時想睇返同一個post
但因為個標題太垃圾搜尋唔到

幫你推下

係行動直接行動POST啦

Agger 之前屌過 消失咗一排 而家又重出江湖

仲有啲標題撚啊

一個半個冇乜問題，太多post都係咁就真係觀感唔好

我發表下意見 唔洗咁激動

好似冇停過多同少嘅分別

好討厭晦氣post

太多負能量 連登都睇少咗講真

無啦無啦，玩完啦，運動已完，義士手足被遺忘，完啦完啦

五毛話呢個post係垃圾，咁係咪樓主講啱咗？